黑警拆緊cam毀屍滅跡

0447 #旺角
防暴警察正在拆卸拍攝到墮樓過程的店鋪閉路電視
更新：已拎上白車並沒有放入證物袋
懷疑想毀屍滅跡
圖源：香城公民媒體
[/url]

可以點

補圖，快

無計，住部圍住哂做唔到咩

全

Ps 仲係現場

屌話撚左佢地根本就係防礙司法公正嘅表表者
有權有勢全部唔做得嘅都做撚晒

推上去

推

呢單佢實係話查刑毁 之後del record

Tui

咁姐係呢間囍囍有份啦

冚家產黑狗

Fa問佢拎cam，老細話屌你老母

黑警死全家

有冇影到佢地拆嘅片

屌，聽日記召又會話個cam比暴徒破壞左同事幫手協助維修

有 fb香城公民媒體

Ok 拆得

推完人落樓想毁屍滅蹟？

片

圖

將整個警隊資料交比攬炒巴

He can do this all day

推 大力推

推呀屌

最大既手段係向全世界證明香港法治已經淪陷
已經唔適合生活同營商
呢d所有野都係黎自黑警濫權同政權包庇
黑警亂打平民
銷毀證據
日日講大話 呢d 都好影響香港形象
每次都因為黑警亂打人而憤怒
但又唔敢救人
最後又因咁而失落
每次都比對面用支線黎消耗精神
又唔敢直接反抗
不如針對主線
全力向全世界無限放大黑警濫權同警暴
加政府點包庇

呢間舖唔撚駛做生意了
召喚左神獸同屎魔法師

雙囍位唔會影到乜野！
但裝修手足請掉左衣物剪個髮！

係現場見有4架私家車同1架小巴對住墜樓位
已經將車牌no. Send左比傳媒

Push

屌

pish

可唔可以開cam偷拍
永遠得口傳外國係唔會信

推 乜撚野自由市場，穩健嘅法治系統 依半年現哂形啦

雙囍係影唔到墜樓個邊！
班狗係想捉裝修手足！
手足記住掉衣物，剪頭髮！

推呀

本身間野都唔會比cam你

隔離有po

現場手足真係唔該見到黑警做仆街野就影低,口講係唔夠力
到時黑警實講大話話無,無得對質

照片係無意思,到時咪就係黑警講故事MODE
一定要影片

問CAM紀錄都最好偷錄音, 條友講屌你老母咪姐係有動機隱瞞警暴
唔好做純粹目擊者,而係要諗方法採證

我就係第一個提倡影可疑自殺案屍體高清相的人

如果真係 要裝修

黑警妨礙司法公正喎

當時提出呢個主張係比人屌不敬先人,無人性漠視目擊者心靈
但現在已經係行動指引

企係第一排可以做的唔單純係目擊,衝黑警
而係影低黑警犯案紀錄

第時清算班狗一定賴紀錄混亂搵唔到
你影到班黑警樣咪無得走

編劇

仲有每4點d 大話會
每次"執法人員"係亂打人後
再用大話掩飾
呢d 咁好睇
點解唔比全世界睇下

除佐依間垃圾黑店真係無其他舖影到咩⋯⋯好絕望

就算係管理公司
動土前都會影相,仲要隨便扔上白車

班黑警根本就係當垃圾扔左

依家班狗真係做撚哂岀面
有險可守？？？

推到天光

嘩推

呢個反而唔係重點

而係街頭衝突太突然,附近鋪一定知咩事,不可能完美清場
如果藍店有組織明明影到黑警摸女手足,私刑都唔出聲呢
睇個老細反應呢班仆街絕對會

唔撚係下話

四點恐怖分子記者會：

暴徒倒帶陷害警察，事實係警察想將cam安裝比該食店，係出自好意

【12.24 平安夜——旺角】

早前防暴警察衝入餐廳桔梗截查店內食客，其間有人在桔梗2樓天台墜樓受傷昏迷，被送院治理。

示威者詢問周邊食店會否提供閉路電視片段，店主在沉默片刻後做口型說「畀你老母」，結果即時被裝修。

十分鐘後3架豬籠車到場，防暴警察詢問記者有冇人見到事發經過但沒人回應。

攝/ Viola Kam @ USP United Social Press 社媒

呢間鋪個老闆自己之前都係做差佬 而家佢個仔就做港島區ptu。 咁你地明佢何解咁串同唔比cctv未

係SSP有分店

FACEBOOK講

呢間深藍呀
黃藍list好早就有

都唔支持再裝修
因為一定派野狗埋伏

反而唱臭間野,令條友搵唔到錢仲好

Ssp嗰間好污糟
可以長期報食環

睇下間野幾時收皮

睇嚟囍囍要同香港人為敵了

咁撚串

最需要4k hidden cam 既係前線手足

100%真
個老闆深藍到黑
屌7示威者唔比cam
聽人講

兩父子都做仆街黑警
個打靶仔做PTU,就算無強姦都一定有份打到後生仔骨折

全線喜喜主動申請咁on9都有
希望唔會有人搵公司查冊起晒所有股東啦
如果唔係就唔只一間鋪咁簡單

我良好市民嚟㗎
我呼籲大家唔好做犯法嘅嘢

以後唔撚洗開

元朗有凍肉鋪叫兒興泰,係一班退休公務員開,唔知係咪狗, 但經常辱罵示威者,又話差佬打得好

深藍

你老母咪撚叫班友做黑警叫黨衛軍

老闆冇講到，係現場有手足話佢做口型，然後就裝修，我地光復緊香港，比個cam都唔得，唔順我地意，抵打啦！

識就依家放咗CCTV出嚟啦

喜喜唔洗指意再開檔

Pish

有人影到墮樓過程

推 啲仆街都

仆街

Pushhhhh

要留意同保護嗰位墮樓市民，慎防班綠曱甴殺人滅口，唔俾人講真相。

push

831

Push
好人一生平安

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

。

推推推

hi五毛

佢警犬嚟
由佢係度9up
平安夜仲要開工嘅

講嘢成浸傻閪藍屍味，定你就係毅進仔

-香港人革命片-
1.5億美元製作
鬼影特攻：以暴制暴
Netflix用戶免費觀看

該片目前遭中國，俄羅斯，印尼等共產主義國家封殺
亦遭中資派系hk01，明報，人民日報，中央電視追打

劇中指出“香港警察係中國人"，“香港警察唔識英文" 遭到中國網民恥笑

Netflix亦曾製作或上映多套反貪腐反極權國家的電影/電視/紀實片，因而受歐美市場追捧
包括：黑鏡、V煞、十年、傘上革命、烏克蘭自由之戰

「民為貴，社稷次之，君為輕。」

睇吓宜家香港發生咩事
警察做錯野之餘 仲要毀屍滅跡

Call議員！

推比所羅門啦

周同學單嘢又係咁 殺完人之後毁屍滅跡

同之前傳既吻合
墜樓前一刻聽到疑似胡椒球槍既聲音

721831101111

個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

裝修得靚啲 屌 死黑警

防礙司法公正, 狗真係WFC

大家唔想再見到手足咁樣俾便衣狗虐待就入嚟睇吓幫手推！

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

呢d咪破壞法治囉

我千祈唔好裝修黑警開嘅舖頭

香港搞成今日咁
外國人好大責任
坐大左中國人
依家仲要唔撤資
等警犬止暴制亂成功 照做生意賺大錢
其實根本政府一日唔compromise一日抗爭都唔會完

傳通街得佢出名無人食囉
藍絲自己食飽佢

呢間野係唔係話唔肯比CCTV錄象?

所以 之前周梓樂停車場車cam一早俾黑警拎哂

係

仆佢個街

畀狗拆左點畀？

妨礙司法公正

pusj

推 垃圾

出面D POST話老闆唔肯比
不過之後已經有人話依家係出晒名係深藍, 所以不意外

推呀
屌佢老母

永久blacklist
Spread出去

大審判快到了

有條片 個fa話傷者喺天台吊住左 但被警員開槍射 就跌左落黎

呢啲要推上國際啦

😡

死黑警

無限放大呢單
唔可以再miss咗呢啲核彈

黑警合理武力=殺人強姦

啱

按條link就睇到

pushh

佢間鋪而家冇cam, 大家識做啦

立場同蘋果有報未? 推到要popo回應

屌啦，班黑警紅官玩曬

有冇人喺附近影到呀？

推爆佢

唉屌 無力感好撚重

Crazy

老細係前狗, 個仔係現狗
點會唔同狗合作

又推上國際先
港式法治